林鄭：不想看到年輕人因政治化事件影響前途

比你過就真係影響全香港前途啦屌你老母
你兩個仔都係英國籍架 梗係唔影響你啦臭閪